说“China Virus”，被同学举报了

还被截图，放在学校脸书群示众。同学很可能是本地白人，他认为一个来自中国的穆斯林把那个为自己建造集中营的国家称为病毒，是对种族的背叛和对亚裔的冒犯，是在种族主义地煽动仇恨和暴力。所以我就做了张图，以帮助他充实举报材料，周一会打印做成海报带到校园里。

网址（我被政治正确地踢出那个群了）

樓主身邊多唔多小粉紅

請吓通知inty
佢都係維吾爾人

白人既尊嚴就可以任人踐踏
中國唔可以

簡體字

點解一講中國就即刻等於歧視亞洲人
真心唔明白

人地係輸出革命

咁講kung flu

海外維吾爾人一定要努力發聲

自卑係咁

叫
American Virus
Japanese Virus
German Virus
Canadian Virus
都唔會有歧視問題

Chi-na Virus

CCP Virus

樓主小心